[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(28) 知妍0819生日粗卡!!

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》
主打：《HAPPY》

MV：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

十爸 …

留名

一去到最後個幾野個個都閃晒

我出左去執屍

so97y

原來爆左po

你個邊幾點

我個人有三點

你鐘意果個 係第四點

代我BB崔孝定留名

留名 btw十巴今個po係29不是28啦~~靜靜生日已經是28了

係喎

哦你死喇

十巴benz brake

想重開定繼續

道歉時露出胸部

你終於認你係車太鉉

我一見到就想笑

永遠28

6666666

我愛金炫廷

潛左水

妳是我最深愛的女人

會唔會靚咗少少

係瀟脾呀

間條係無問題架 ...
如果著大三個碼 ...

師兄隔咁耐CB隻舞又幾好睇 不過人樣就差D....

啱啱一開嚇親

短髮都係靚女 = 真係靚 ...

屌你老母好撚樣衰呀🤦🏻‍♂️

我諗起IU

知恩妹妹正呀

知妍妹妹都正呀

我不能接受.jpg
諗起娜璉

我都係

波娜姐姐生日快樂

未剪已經覺得似 ...

還返金色長髮知妍比我呀

可能係劇組要求

金長頭髮好mk

但 ... mk 都係正的 ...

mk

佢同恩熙初出道個樣正過而家 (好似係)

EXY係愈黎愈正

本身都正

你係咪屌得少

金長髮最正

[Fancam/직캠] WJSN(우주소녀) Arrival at LAX 170818

跟到la個啲真係好顛

Dl link

願願二姑二姑

做乜blur鳩左我瀟瀟

你自己整污糟咗個mon就唔好賴人la

咪係 好清~

嘩

幾有feel

七十年代 ...

好靚

琴晚成班友喺度講咩會好柒。。。而家又出番來話正

短髮就係垃圾

我OK

正到痴線喎 大佬

長啦

尋晚已經話好靚，就算波娜鏟光頭都係咁靚

我覺得隔離g團短頭毛好正

Cosmic GIrls (WJSN) KCON LA 2017 Hi Touch and fan engagement 1/2

邊位爸打呀 ???

同知恩妹妹一模一樣

其實好大代價 ...
生日流流 ...

遲 member 一日走 ...
仲要剪頭髮 ...

有時候做藝人真係身不由己

得意路線

前兩頁既mk妹變咗純情妹妹

原來同機

omg

Arin妹妹

不得了

我唔洗訓廳了

同Arin妹妹同機

你有見佢 __ __ 過 ???

難得個死八婆飛走左
post少陣佢俾我抖下啦

Btw連登音台清泉就係我

你係咪比人鎖住係廁所呀

發現傻人案處理

暈啦

你個名

直播link

Sorry 即係邊團？
專一飯唔識

OMG ... OH MY GIRL ...
不過 ... 你真係唔識 ??

終於開始

榮榮講英文好sweet

唔知你孫講乜

仲話自己睇美劇學

special stage

美岐型到

dance break個段

HAPPY

I WISH

SECRET

I Need U

認真 真係唔識

你估有冇人信呀嗱

BTS I Need You

SF9 X WJSN Sorry Sorry

蒙歌？

yeah
睇完岩岩 … 有 d 團上去

I NEED U GIRL
왜 다칠 걸 알면서 자꾸 니가 필요해

帶咗太陽眼鏡都防唔到瀟瀟對車頭燈

係戴左都唔會有

正

孫子把聲都man過人

自己一個番

琴日條死左 ...
出多次 ...

呢下我睇果刻以為路雲會一野向後飛十九幾呎落台 ...

佢隻手再落d 就俾d ujung 打落台都似

中國制重炮
見到路雲又想睇番佢同瀟瀟搽唇膏

又諗番果次化妝好正 ...

其實呢隻仔算係咁 ... 唔會令人反感 ...

又高又靚仔 hehe

好想同波波瘋狂搭飛機

而且仲官仔骨骨 ... 斯斯文文 ... HEHE ...

又傻笑自己 ...

一條阿伯孤令令係度洗地 ...

但我好反感呀

你唔好咁啦 …
其實佢中左瀟瀟重炮嚴重內傷架喇

好想揸瀟瀟[black]手仔[/black]

我都好想中 下次fs過去要求試下佢招重炮先

點開口好 ?

就是開不了口讓他知道

你可以用重炮轟我一下嗎 ???

可以向我來一發嗎?

下次寫信都係用殘體字算
瀟有啲唔明

見到件外套都覺得辛苦
好想解開幾粒鈕

你地搞我好啦 唔好搞瀟瀟

你地搞瀟瀟好啦,唔好搞十巴

我有肥仔波比你地頂住先 應該都重可以夾到你地啲牙籤丁既

這黑髮在搖曳呈獻
油畫一般的印象再發現
時裝表演俘虜著路人的視線
看你躲於你的身邊
喜愛想你背面

最不能忘記的 是他的背影

想咀。。。

我萬八瀟

空中飛人 ...

無用架喇咁遮都 ...
點睇都係一個索女 ...

願願

宗泫

李靜熙

LUDA 寶寶 ... 有大佬保護 ...

攬女

此地無銀三百兩 ...

你地宜家明啦

方唔係你教壞娥b飲咩 平時唔夠佢惡就灌醉人行兇

明咩 ???
佢飲大左晚晚捉你入廁所打到你豬頭喇叭咀 ???

嘩好勁呀又 KCON ...
澳洲九月底 ...

到底係人地影得靚，定係波波太靚

比廢老啲醉拳打到入icu

咁都好小事姐 ...
正常應該立刀片佢先下到火架嘛 ...

用乜鬼粗野 送對535過佢先

俾 d 誠意 ...
直上 846 !!!

靠你喇

好啦 ... 你送對 535 先 ...
我幫佢噴番色 ... 順便改埋入面 D 字做 846 啦 ...

做戲做全套 印埋個盒畀佢

玩到咁大 ...
咁我加小小畢地整肥 d 粒野 ...
唔係唔似 ...

佢用ipad聽唔出分別既

宣 + 山支: 到底望邊呀 ! 八少你搞到我地好亂呀 !!!

宣完全中晒招

又係SF9

白到反光

個樣好

邊位呀 ？
機場生化危機咩

又話時話 ...
隔離阿樹樹件衫想點 ...
架機無冷氣咩 ...

樹樹
生化危機係邊位?

大姐黎 …

係咪比公仔D唔知咩病傳染

Me一睇 認到個袋 屌左聲

樹樹條腰

望上d la

及實棚牙 ... 用力咬住個蝴蝶結 ...
lock 實條頸向後一 chok ...

喂我棚假牙甩左 ... 快 d 執番佢呀 ... 唔好踩呀喂 ...

公平咩

其實揸住部iPad自拍有啲尷

痴線,做咩係咁咀我老婆架

係咪唔得呀？

呢日好似係 ... 果日黎 ...

伊巴？

係呀 ... 所以八少對眼咁腫 ...
榮榮係咁氹佢 ...

終於記起點解沉船

你老婆???
??????????

Here

你條古惑仔

榮榮巴打大大隻架

最中意同榮巴火車

原來榮爸有咁多丁下之臣

喂 咪攪我BB

榮爸日御數男

你同公仔搞基算啦

連登宇站有愛哎嘛 ...
無分你我他既 ...
特長火車連埋是一家 ...

你呷醋

叫左你地侵埋架啦 ...

我同榮榮開大酒食牛扒個陣你死左去邊

依家三號風球,一陣同波娜一齊出去食飯先

佢話等我餓煮完我食洗埋碗先服侍埋我訓過去同你食呀 ...
你等下啦 ...

瞓撚醒未呀你！？

梳 瀟瀟搶左我部電話覆你
好學唔學 學晒我啲粗口

佢 d 繁體咁叻就唔會睇唔明你寫乜膠啦

我爬哂你地滑石

等你

只有食物鏈最底層先係滑石 ...
第二層河童係第三層個河童既滑石 ...
個陣叫 河童SSSsss 爬滑石SSSsss ...
跟除左貪食蛇火車大陣之外另一個好有威力既陣法黎 ...

一層叠一層 ...
叠埋高過 ifc 喎 ...

隻狗

點解我唔明你地講咩既

咁易比你估到重係食神？

我都唔明流星講咩

唔知隻狗有冇掛住我地呢 定有其他客都上左

其實願願自拍流出咗未?

隻狗癡立立既

啥東東硬了??

夠鐘啦，過左10點，大家唔好出聲

Where's kei

叫波波幫我地嗌外賣啦好肚餓啊

想用多次4000won買成百條김밥

你買個d好撚辣

食唔撚到

其實係呀豬媽係咁塞晒比我 唔係我話要辣

又係你

我的慘痛一晚

是咪辣到後面都熱埋

個炸醬麵最正

但好似得我同你成碟食 第二日仲要臭左

你聞唔聞到臭呀

要係褲帶抆個玻璃樽出黎喎 ...

#KCON17LA | Artist Interview - Cosmic Girls

頂又駁到

邊度 ???

正常男人見到願願都唔會問人邊度硬啦

咁見到娥b呢

係 ... 實不相瞞 ...
我唔係正常男人 ... 左好耐 !!!

唔怪得要搵男人啦 流星公公

東廠大總館 流星

係總管呀爸打 ...

今日未有火影睇

我想9點半比胡定欣毒打多過睇流星總管

why not both 反正晚晚都有bona陪我睇

hi 瀟bro find me?

掛住你

byebye

是咪會陪我去同彩瑛求婚

喂一齊~

你地放心去啦 我會接收娥B了

幾驚你唔講呢句

自問是未滿分 自問是沒信心 實在是未夠本事
我卻要發威一次 太抱歉你未同意

我要這世界知 我對你有幾痴一想起都覺自私
宣布吧 我愛你 可笑是你剛剛至知

我 要與你游盡可愛的天下 奉送你叮噹的一堆笑話
你想過容納我 但有點怕 是嗎 認啦

頭上就綁著竹蜻蜓飛過塵世吧
為你獻花 愛嗎 愛啦 日後發奮的我

難令你會有富貴榮華 難令我變了絕代情人 你受嗎

好耐冇叫過春

公仔點睇海印第10

我愛你 你是我的茱麗葉
我願意變成你的梁山伯

梁山伯 ... 迫上梁山既阿伯 ...

技術性調整啫

浪漫既野你識條春

阿伯 ... 同床訓無野搞喎你 ...
真係好浪漫 ...

新po留名

千呼萬喚始出來
Game show中字

Shit...

屌🤦🏻‍♂️

居然係咁 ...

洗唔洗同咕咕蛋撞到咁

呢張相都有 D 耐 ...

集人

Happy Together中字

有榮榮，仲有大隻妹

大隻妹瘦到弱不襟風
比榮榮一掌打到跌低

細隻妹

仲有朴惠蘭

늘 웃던 모습
니가 내 맘 훔친 건
정말로 너무 말도 안 되는데
Please baby baby baby 그대가 내 안에
너무도 깊이 들어와
보일까 이런 내 수줍은 고백

Dllm starshit 那有錢呀
咁撚密

對唔住呀 流星巴

除褲就乖喇 …

跟機要擺低 JJ

十月堡

見到流星條~嘅反應

我條係 ~ < 咁 ...
證明你未見過 ...

[black]緊係睇右面啦[/black]

Starship

邊位

所以話我晨早就瞄準佢
係有原因的 ...

用得堡字去代替bro 咪又係佢地幾個

我彩瑛ok?

笑死,2個互打互講濟洲話

咁我天空

韓國人都聽唔明既方言

今日中左娜景毒

地球上如若有你 誰又眷戀桃源世外

讓你走才沒將來 下半生無人可愛

之前twitter 同你dm果個

瀟瀟

老婆好萌

??????????????

我都想同夏天[black]堡[/black]互相喂心心

嗚啊 ... 又會拎呢張既喂 ...

3個...

好想飛fm見瀟瀟

27

我愛你 我心已屬於你 今生今世不移
在我心中 再沒有誰 代替你的地位

死八婆

mola mola ...
唔郁喇 ... 沉喇 ...

你個火車頭唔郁,又點可以郁ar

當初相遇時回頭在笑
望著笑臉感覺像似首詩

每次見她將心意合成字句
偷偷的say hello

我大隻妹

嘩 ~~~ 好清純呀 ~

比風吹走未

鄉下妹先正

係勁正 ...
不過其實 d 衫都唔算太 70 ...

大把韓妹著得76過佢
全身運動裝著襪著拖鞋唔講以為你耕田

點解個po突然唔識郁既

因為唔止點解 ... 突然無哂人 ...
但係我一條係度炸圖 ...

我去左做gd既奴隸 宜家回歸
破晒產

안녕하세요. 우주소녀 팬클럽 담당자입니다.

우주소녀 공식 팬클럽 우정1기 창단식을 기다려주신 팬 분들께 아쉬운 소식을 전하려고 합니다.

2017년 9월 17일에 진행 예정이었던 우정1기 창단식은
보나의 드라마 촬영 스케줄로 인하여 불가피하게 일정을 연기하게 되었습니다.

13명의 우주소녀와 우주소녀를 응원해 주시는 우정 여러분들의 첫번째 팬미팅,
그리고 우정1기 창단식이라는 의미에 누가 되지 않고자 이러한 결정을 하게 되었습니다.

우정1기 창단식에 관하여 자세한 내용은 추후 공지를 통하여 안내드리도록 하겠으며,
13명 완전체의 모습으로 더욱 뜻깊고 소중한 추억을 남길 수 있도록 노력하겠습니다.
우정 분들의 양해 부탁드립니다.

呢次真係 ... 等埋 BONA !!!

等到佛誕

韓文無能...有冇巴打翻譯下?

唔明講乜春呀

九月十七既宇站 FM PARTY ...
因為 bona 拍緊電視劇既關係就唔到時間 ...

而公司覺得唔係十三個一齊就無意思 ...
所以 ... 取消 !!!

流星呢

又係我 ...

你上面一隻咪寫左囉 ...

好彩未買機票姐......

買左就真係 so97sad

玩9人

Sor 眼細盲撚左麻

又玩弄手足

好彩無俾佢玩到

去八婆ig屌7佢

手足們做咩咁燥?

好想同鄉下妹耕田

北京冇得見

最好個party有幾耐拖幾耐

套劇完都起碼十一月啦 ...

唔係得八集咩？

十月三劇終 ...
唔會立即搞卦 ...

終於有v睇

老婆出咗埠即刻開v

新老婆係真淑

十少奶真淑

Cm耳機 有興趣可以禁入去睇下

有冇巴打會做一對一模一樣?
btw有無Bona?

唔見有po出黎

嘩 ... 有 UE 又有 WESTONE 既喂 ...

SOUNDCAT 網站得三對 ...
搵唔到 LUDA 對篇野 ...

下面 custom 有佢做過既全團 ... 未見有 ...

Can't see shite captain

靜靜個對

見到露多個對想嘔

咁全銀色個對呢

'韓國'兩個字都唔講得

[KCON LA] WJSN - INTRO+HAPPY

[KCON LA] WJSN+SF9 - I NEED U+SORRY SORRY

細隻妹 多榮 肥琳 Catallena

嗚哇哇哇呀呀~

( Show Blocked User - 十月初五 )

西

MNET 條片 CUT 左撞心口 ...

暴力場面兒童不宜

禾刀比距扑左

應該係 block 哂開 kpop post 果 d ...

平平冇奇嘅夏天一張

屈？屈？屈？屈？屈？

u anything said ???
u said ???

搵到機會入尼留名啦 我愛吳宣儀

花心樹就係我

唔知實物出到來得返幾多成

又學人玩水 ?!

😭

美肌

瀟瀟唔同左樣嘅

啱啱起茶記食飯 水吧播緊宇少D歌

邊位巴打

BONA ...

成個德善咁款

法官大人而家唔係問你似邊個 ...

鄉下妹

慶南方言 ...

Lm

心口有炸彈 ...

自拍流出未呀

懷疑佢藏有攻擊性武器，要搜佢身

波波個膝頭損曬

跪得多？

矇樣 ...

靜到春都冇人叫

我願意陪佢罰留堂

放課後

JK

靜到十月巴同柳巴都唔文青叫春 公仔又唔大中愛廢老了 宇少po molamola

舊人已浦他團去
空餘阿伯洗地板

仲有我喺度

連登宇少真•唯一專一清泉

有鬼用咩 ... 得幾丁友 ...
個地下一 d 都唔癡立立 ...

冇啦放廢老都冇用 冇人上釣了

遺下我一人在靜處聽歌

你架火車頭死火

變曬失蹤人口
而家就知邊啲係真愛

唔知夾唔夾到呢

love u

夾咩

公仔

係咪要拋西瓜落海搵佢

天有多大 思念無涯 今生受不了牽掛

幾生抵不過與你一剎那

瀟:偶運取消終於可以抖下

傳說中既 ... 神之手指 ...

撩曬十三個[black]鼻哥[/black]窿

嘩 ... 好吸引 ...

bonapics關站

平行時空？黑髮？

靚到

會唔會 close up 過左龍 ...

番黎推推先

靜到呢呢排

冇計 我班女cb 就快番黎

花心

我入黎捉佢咋
出返去先

收皮啦 死番去睇你個假kei啦

一齊質佢食屎

手願意捐給你托著頭 做你的安枕剛好足夠 望你的天真可以永久

眼看你半世還未夠 喜歡你的眉頭 那怕皺起始終清秀

好似有人叫我

扮正常 可惜係呃唔到我呢啲見過佢真面目既舊飯

八粒鐘無 post

都無新野

多榮都染埋

點解而家個v app成鬼日唔識通知

芯

我淨係follow左宇少同星船

但個vapp唔知點解唔識通知 哩兩日宇少開vlive都冇通知

恩熙好撚靚

又乘機 sell 專一

事實也 唔係點會個po成日得我一個

但結果都冇人教到我點解點搞

著埋twitter嘛 v前會po tweet

我教你 …
換個部電話 (同款)

有道理

土豪呀伯

咁你換番部 337 啦 ...

幾時先有機會見到流星真容

今日同多榮一齊食飯

終於出現了

網上有好多圖架 ... 自己咕咕下咪可以丁囉 ...

鎖骨 ...

又停左 ...

宣寶你做乜野…

[black]有啲似朱晨麗[/black]

宇少 性感pose

再烏低 d 嘛 ...

你真係覺得無 ???
咁我睇埋你果份啦 ...

Bona.gif

又貼

求其搵兩張頂一頂個頭咋

多榮

秀份亂入

瀟

瀟瀟是緣分喔

有名你叫大波娜

唔洗大 ...
唔洗問法官大人喇 !!!

靜熙同學

下星期到我樹生日

瀟瀟雙截棍

尾段Dawon自拍

Luda:屌你做乜鳩

就快初放 … 好剪張

擔心收視

月火唔會收得勁 ...
唔洗太擔心 ... 三流之路都係十零個 % ..

最緊要試下戲 ... 收得好係 bonus ...

同到呢套比咩

未播點會知哎 …
不過上檔都係單位 …
大家唔洗太大期望 …

Flight Mode #2

BGM

波娜

我愛深圳一姐瀟瀟~!

有冇中字?

喂喂你哋13個可唔可以唔好咁靚

#1

好想同靜熙同學食早餐

鳴啊 … 隻手唔洗洗

12個咋 最老個個又老又醜

下

my wife

黑髮熙熙

勁正喎

又變番賢妻良母樣 ...

[INFO] #우주소녀 Cheng Xiao will appear on KBS2 Chuseok special variety programme "Swan Lake", a ballet themed show. Airs on Oct 9th and 10th!

波波係咁玩手指

快點強姦我

恩𤋮

雪娥床照流出

三萬蚊過夜呀 娥b係……………

佢會唔會一路圈圈叉叉一路叫
等一下,我有老公

孫鎮

想問下bona套新劇香港有冇得睇?viu?mytv?

話時話樹樹仲有幾日就生日...各位巴打推唔推得切post?

我係想睇下有無中字,費事上大陸網搵,所以先問香港有冇平台有得睇...

molamola

好正呀 !!!

第一日見已經...

Viu

唔該巴打

自推

自己推PO首推錯字推PO法

BB好耐無見

花心鬼嬲你唔理你

我呢

幫你推又點話

兩日二百五 ...

算啦

得架啦

人桃

唔敢po圖

咦!?哩個咪st?

花心芯蕊

又夾d第二團喺中間

無事既 ...
除非出事囉 ...

流星唔po尋日cafe d圖推po嘅

中字

比女神玩弄既毒撚東文

我去睇我fm有咩問題!!!

I know u told me last week

好掛住公仔想知宇少手足第一型男而家點

喂..........................................

團團都FM ... 唔通團團都 FM 咩

忙緊同娥b搞離婚

係咪要獨自去偷歡 謝絕娥監管

試探下其實團實力得唔得呀

始亂終棄係型男 mk 一向既作風

世上邊有咁多我哩啲專一男

無用架 ... 好似你呢 D 咁既專一男 ...
一樣都係會俾呢度 D 爸打 ...
始亂
終棄

睇黎樹樹都係無架喇 ...

下年囉

估唔到第一個生日無 post 既成員 ...
係阿衫 ...

夠鐘

抵啦 樹樹真係不了

借位啫借位啫...

我老婆條女都夠膽死無post?

你咁叻 你推哂佢囉

不了 橫掂我都同我老婆分手

幾時一齊見新老婆

知妍呀

出道後?

得冷帽造型見得下人

頭兩張🤦🏻‍♂️

Hollywood大明星

想知套戲用番佢把聲定另外配 如果原聲想睇有冇LNIK

咩都未有，預告又未有，幾時上都未知

好似技安個妹

마우스투마우스

UZZU TAPE

好耐冇更新了

終於得閒睇左波娜套新劇 感覺有啲悶冇動力追

下個po係咪30呀

大家真係唔諗住推post...?

推囉

我估又係講個孫鎮中意搬去波娜隔離個女啦 不了

樹樹生日快樂

我樹生日快樂

HINZZZZZZZZZ大大

幾時教我執相

唔識

[img][/img]

純bro

唔使返工咩

過幾日開始番新工

Fit啦
Day 1好請定假

巧掛住你

靜巴收尾吧

995

996

997

998

999

靜巴收尾